陳雲：點解理大學生可以咁柒，唔識be water

//中大的學生雖然柒，但畢竟聽我勸告，撤退了。理工大學的接力柒，而且因為理工在市區，柒事可以擴散到尖沙咀，更有要果斷終止及撤離。

不要問我以後該怎樣，因為他們根本從未遵守我的流水社運原則，更無遵守在美國介入香港之後，採取和平示威及宣傳的方式。//

事隔一年半,大家有咩睇法

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？